應唔應該私了班死酒鬼

到呢一刻又屌林鄭禁酒令唔岩 話飲茶食飯都應該禁 成班痴撚線

@醉右

問題係
禁酒唔會解決到問題
今日禁酒，第日禁咩？

呢件私唔私到??

禁做愛

禁又屌 唔禁又唔做野 你含撚啦

我係酒鬼
樓主嚟私了我

Sis都幾中意私了人 s底？

樓主覺得林太做成點

唔通唔禁？

樓主覺得林太做得好好？

出去散播武漢肺炎，真焦土派黎，唔好成日私了佢地

全球領導人中 佢算top3 好

咪撚日日開垃圾私了post啦
賤種狗

我做雞的

瑞和街？

yoyo?

姐妹

你敢出黎先講啦

我出

25